★一次性鳩估】今次支瘟 恆指終極會跌到幾多點？

me

100 pt

(參考1973年股災）

777

其實當年政府已無意中洩露天機

10年後的富豪定義：

18000

16000

14000

8964

12000

23000點

似

跌

-23000

10000

8348+2019 = 10367
天機已洩漏
2019
609,612,616,701,721,805,831,101,1111,1117,1124

隧巴

14800